6月9日全世界都撐香港，仲驚咩？

機不可失，時不再來
改變就在一刻

Mes frères, allons y !

岩 連非洲人都支持香港 今次點輸

In the world we trust

前人嘅努力唔會白費，今次會由香港人做到

萬事俱備！

「煞停！煞停！煞停！」

Victory is ours!

Yes

不捉鬼
不分化
不小組討論
不退場
香港人沒有不反抗的理由

全部人，槍口對外！

有人被捕，集體救援！保護同伴！

全世界?

唔好盲目樂觀啦

Push

ig 咁多人 po 相，中共今次應該好驚

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

冇錯，以為放下流彈69就冇人敢勇武？